同男朋友講話好急屎，佢話今晚幫我

即係點

幫你抿

急屎係暗號？

佢話令我唔洗再急屎

真係急屎

肥妹背叛者！！！

原來你有男朋友
做乜上連登flirt我

我又想幫你奶

變態

你咁靚女點會急屎

你地係咪覺得好好笑

搞屎棍

係 笑撚死

乖啦bb 我唔理佢㗎

笑？我咁靚仔你笑咩

佢無話幫我奶

你唔屙屎嘅！！！

停止！！！！

你唔係真心嘅！！！

純粹聽到你急屎就想奶
唔關其他人事

好靚仔啊

我幾時有講過

你好靚女

你個處係屬於我㗎

行開啦

夠啦！！！！

誘B好似陸浩

屌你老毛

鬥肥未

係咪到返佢今晚口爆你

我無比我男朋友㗎

想食？

關唔急屎咩事？

乜牙

好想

你男朋友咁虧 邊夠我manman

你叫柒號？ahahahahaaa

Bb醉曖你

想下好啦

係狗號阿 哈哈哈哈哈

幫我 我急

屌你老母

想下都唔滿足？？咁大貪嫁！

唯暖 牙葉

笑撚咗

係！！我好大食

無腦港女一日到黑係度笑笑笑

吹牙

屌你呀

我個心裂咗

快

用口水補番

要幾快？

我唔做蠢豬㗎wuwuwuw

好纏綿

睇你啦

叻豬都係豬

我得0.0000001 秒

咁重口味